深水埗伯伯疑擺攤被控 跪地20分鐘求饒 被逾10人帶走

深水埗伯伯疑擺攤被控 跪地20分鐘求饒 被逾10人帶走

法律不外乎人情？

在桂林街和汝州街交界的行人道，擺放了幾個紅白藍膠袋，衣物散落一地。有多名食環署職員到場採取執法行動，其中兩人按住跪地的伯伯。

伯伯不斷哭喊：「我以後唔敢啦！」惟食環署職員指已就事件報警，需待警方到場處理︰「對唔住喇真係，我哋會同差人溝通」。

現場聚集了不少途人圍觀，有男子勸食環署職員指：「佢都唔係郁手打你哋，你做咩捉住佢，你圍住佢咪得囉。」惟人員解釋只是抆着伯伯衣服。

網民更上載相片，只見當時有約6名食署人員和7名警察在場，伯伯雙膝跪地，呆望食環署職員把物品收起，最終伯伯被警員帶走。據貼文所指，當時伯伯「跪足20多分鐘，求食環放佢一馬」。

大媽又唔拉

食環狗落地獄

跪就放你仲成世界

不要亂說話，送中就過

如果食環咁把炮做到一視同仁執法冇人會鬧
但平時淨係識恰鳩啲阿婆阿伯就算鳩數啦

其實大媽點拉

蝻個個星期日都擺 金鐘中環旺角元朗
果班友就唔見人

咁呀係 隻蝻搞死咗件仲會拉佢哋咩

不嬲欺善怕惡架啦
橫掂都係交數, 梗係搵個弱者埋單啦
簡單又輕鬆

仆你個街ssp 日日都勁多南亞佬地攤
夜晚8點後全條街都係地攤 一個食環都見唔到

食環你地全部都係狗黎

尋釁滋事

你唔撚欺善怕惡無人屌你 屌你老母對住水貨客蝻就成隻狗咁 恰啊伯就咁撚威 全家比狗屌啦食環狗

阿伯容易搞，一間捉啲蝻分分鍾比班蝻圍返轉頭

你唔試下舉報?
睇下有冇食班環嚟做嘢
冇就再投訴佢哋

傳媒就專影呢d跪地相博市民同情
就好似之前張敍利亞難民偷渡bb伏屍沙灘咁 搞到d人不分是非去接收難民

老人細路全部有光環
試下主角係中年男女又點睇

唉，臨老想搵少少幫補下屋企，而家連尊嚴都無埋，香港呢個地方搞咩，強姦金拎左又比基金佬賺，老人家又過成咁樣

即刻call民建聯區議員過嚟幫手嘛

人地為興趣開檔 揸住幾層樓又會話你知咩

罰錢洗唔洗搞到咁誇

要幾撚涼薄先可以講得出咁嘅野。

呢句真
識一個擺街阿叔，有公屋，又有三間丁屋收租

睇相似係禁阿伯跪低

重點係選擇性執法
而唔係恰阿伯
阿伯犯法的確係要拉的

癡撚線香港地，根本係地獄鬼國

南亞小販拉唔拉

點解食環唔捉水貨佬同唱歌大媽

平時半條都俾D小販霸左
拉鳩哂佢就啱

夜晚班狗收撚哂工啦，搵鬼同你做野咩

仲擺攤賣嘢

眾籌好揾D喎

屌你每星期七日每晚都擺 仲要人舉報 不如出埋份糧比我

咁大隻點拉

撐政府 投保王黨

比佢地最愛既政府執法

福氣黎

如果個阿伯唔用自己母語（廣東話）
而系用普通話（殖民主語言）求饒
特區食環會否餚底放佢一馬

你揸住幾層樓會唔會為幾百蚊罰款跪人

大媽同蝻又唔見你地咁積極去捉

食環狗見到金毛大隻佬就即刻調頭走啦
平時蛇王時間一定多過做野時間，寄生蟲

勇武

兒登係咁

實在極不願，移民外國做二等公民～～～～～
依家唔洗移民都可以

比人打撚死都似，不了

恰個幾百蚊都求饒，但連登仔又話咩為興趣幾層樓渣手嘅阿伯好過
交數收工

睇完個報導,
再睇 兒登 d 回應
好肯定香港已經變左鬼國.

警犬，食環犬，只係我地納稅人養住嘅狗

請問可以用咩條例可以拉佢地？

做食環啲人死全家

廢老

你試下影相1823 唔做上申訴專員做佢地

D人成日話恰阿婆阿伯
又唔拉水貨佬同大媽
其實係水貨佬同大媽都無咁既權攪佢地
大媽係公園其實係康民唔拉唔做野又入食環
D蝻亞無證既入到差館黑警都放佢地走
拉完都無用

利申:做過小販已經轉走左

犯法就要拉，做得好！

以偏概全

你唔舉報，
食環更加扮唔知道
你想件事可能會被處理，就要去舉報試試
否則，咪就淨係網上屌屌屌囉

根本好多人好窮，有無睇過劏房係點樣，深水埗有劏房係廁所入面起的，得30尺，下面就係廁所，其他同屋主會入黎去，國際城市入面仲有好多人好窮，燈底下越容易忽略下面的黑

大媽唔拉
大陸狗唔拉
南亞唔拉

最弱勢無還擊力既呀伯呀婆就拉

製造垃圾阻街 成街紙皮箱

阿伯的確係犯法拉佢絕對冇問題 不過同一地方既晚晚南亞人都擺檔係完全冇人理 選擇性執法先係大眾屌食環狗既主因

伯伯犯法，要拉佢當然係無可厚非。
問題係而家佢哋欺善怕惡，上水啲仆街就當睇唔到，選擇性執法，呢個就係問題

水貨佬好似係流動人口？

之前追南亞人好似意外死咗個職員？其實係咪應該搵警方幫手

根本就法例過時

屌你老未死差佬 班南亞佬同賓賓係中銀對出散貨 攤到一地都係唔去拉鳩佢 諗起早兩年出上水 藥房成班賤種走水貨唔搞 幾個死差佬係對面捉鳩個阿伯公園擲花

食環：阿sir 收咗工啦，關我撚事

犯法比人拉有乜問題係阿伯就可以犯法？

阿伯就唔拉得？

大媽: 非禮呀

先唔講應唔應該拉個阿伯先

大佬呀你要十幾個人先搞得掂個阿伯

真係曬納稅人啲錢

死左又點 唔洗做呀
差佬可唔可以話追捕悍匪危險就由得佢

食環都係流動 睇有無心捉
水貨客日日成堆貨
堆山咁放係鋪位旁拆箱
拆完入件就走留低成地紙皮
日日都係嗰幾條街係咁 都無人捉
啲阿婆賣下野就成隊圍住連人搬走清場
一係就全部捉 依家明顯欺善怕惡

成班頭腦簡單，件三毛隨便幾句就煽動到，連食環狗同黑警都撐得落，兒登仔

奴性重，廢老嚟

阿伯唔比拉？
果個位條路窄個處女閪，人多車多
一擺就無左半行人路，有時班阿伯阿婆行出馬路企
有幾個阿伯阿婆輪流擺左年幾喇
咩下次唔敢屌你老母擺左咁耐

邊忽係伯伯 ? 似中年道友喎

收工就無人
有人都去左搞老鼠

求其罰佢十萬八萬算啦

咁唔係個個老人家都廢既
好多自力更生 唔囉老緩 都值得欣賞啦

佢地講啲語言無人識聽...加上有張關公照...無人咁拉!

Sad but true
證明頭幾個留言好重要

好出奇？

紀律部隊有training 人工都高一截又有裝備 食環嗰啲好明顯唔想同你搏命

Dklm 香港人仲有冇人情味
打份工搞到要去恰阿伯
人地都又跪又喊啦
咁都冇人幫手既
香港人情味不再
唔再係以前咁

唔只食環，連差佬都係咁。
根本香港d紀律部隊最叻就係識蛇王同欺善怕惡，冇事嗰時就成日吹噓自己點訓練有素，有事嗰時就第一個縮沙。

有次係深水埗食完飯，見到班蝻係條街開賭檔，兩個膊頭有花既差佬（題外話, 我都唔明點解兩個幫辦會係條街行孖咇）行到去附近廿幾米左右，突然橫過馬路走過對面街扮睇唔到，過左兩條街之後先行返過黎。

睇到我火都黎，大大聲同班fd係佢兩個後面話＂都話d差佬冇撚用，非法聚賭都唔做野，交稅就係養班咁既垃圾......＂咁屌左成分鐘。
我好肯定佢兩個聽到我屌緊佢，不過唔敢俾反應我，繼續扮冇野咁行左去。

欺善怕惡

呢條友警告過好多次架喇

其實睇完片
食環真係冇錯喎
阿伯擺街
係犯法

加上食環報咗警
同埋睇片，見到阿伯係想走
食環啲人先蚊住佢件衫唔俾佢走（因為報咗警，要等警察黎）
啲人根本不分青紅皂白
唔係年紀大就唔拉架
好多時啲人根本放大文章嚟報導
理性啲諗下啦

自從鴨記做左旅遊區之後啲地攤已經自動自覺搬晒去後巷 , 日日都有食環棟喺桂林街北河街 , 個阿叔唔知憑咩咁有自信喺果個位偷雞擺地攤

有接觸過佢地就明白係咩一回事
呢到留言又有幾多人係住深水埗?
住其他區而又冇小販問題就慷他人之慨

阿伯自力更生 要鼓勵呢d道德高地漂亮説話邊個都識講

有冇諗過畀人罰完可能會冇飯開，可能仲要畀埋人收埋啲貨

食環真係最撚垃圾 走街老鼠唔捉走去捉呀婆呀伯

正常貨係會俾番 , 但如果係垃圾就會自動拎去堆填

之前有包阿婆執紙皮去賣, 放左係到陣間先拎走
都好似比人控告, 拎走埋架車仔

啲賓賓霸哂成條旺角天橋又唔拉 ?

食環狗 正狗賊

正想講

廿個食環(每個兩萬幾)
十幾個差佬(每個兩萬幾)
原來就係為左拉呀伯擺地攤

搵機會大搞1823行動
南亞, 唱歌大媽, 走水貨
睇下佢地會唔會好似咁樣咁撚比心機去捉人
如果都一樣
我唔介意佢拉個阿伯

不外乎人情

請佢地番來淨係坐office咩，大佬水貨客識執生，好心多d去巡下啦，識淨係識恰阿伯交數，唔死到冇L用

朝九晚五 吹咩

擺攤拉到咁 唔拉腥移民大媽? 毅進仔淨係識欺善怕惡

遲下變左大灣區d 司長個個貪污（而家都係），就真係玩L完

唱歌大媽 公園食環唔管得
走水貨 佢地無阻礙清掃

好多執法野 如果唔係香港人 好難執法
咁多蝻 真係多謝難民之父
加上法例過曬時

政府責無旁貸 但前線人員都無辦法 夾喺中間

拉得好呀其實
睇相就似係食環唔著
但去過深水埗就知條條街都俾呢班友塞Q住
烏煙瘴氣，住係個度既人先明

食環欺善怕惡，不畏懼老弱

有20歲以上嘅香港人都會知咩係人情味

唔係話discriminate你 但你咩都諗自己
唔易地而處 幾十歲阿伯自力其食咁值得尊重都要俾你屌

你唔撚係支那新移民真係講唔撚通

屌那星

成班肥婆身郁郁引班麻甩就唔撚理

阿伯自食其力就捉

做食環嗰啲人
祝你老豆出街比啲蝻搶劫打到殘廢
祝你老母出街比啲蝻強姦屌到出血

拉晒啲廢老

唔清場 點俾個場D蝻擺檔呀

食環 黑警 = 黑社會

食環無權用武力 所以有親事都要搵警察到場協助
警權比較大

如果犯咗法跪就唔馳拉，咁我依家去強姦人然後跪喺警署等人免罪。

我屌你老母臭西啦
死賤種

食環狗真係要死全家

仲要咁多正皮，笑死

聽到個食環講對唔住,都算係咁

我就唔撚信係有人投訴個啊伯

年經

好多人都根據自己喜惡嚟批判報法人員應該捉邊個放邊個，
其實呢啲社區問題，執法指標主要係睇你有無影響其他人，
即係只要你唔好阻到條街、聲浪過大，其實佢哋好少理你做乜。
大埔中心附近有個位，之前成日畀兩個老人家擺雜物阻街，嚴重影響人進出，咪一樣有人照屌執法人員恰佢哋。
唔係住嗰區就成日慷他人之慨架啦，這就是香港人。

係見到都唔執法
見到佢地有人係路口睇住但0行動

其實好多你口中既廢老都屌共產，我識有d以為佢係親中，點知一聽佢地講政治都屌到共產仆街，話搞到香港不知所謂，其實真係唔好再乜人都廢前廢後

睇定啲先
唔係好似雞蛋仔呀伯咁集體撞車

屌你圍牆內長大架？你估無人打過1823？

之前係聽到佳寶阿姐同客吹水
話咩而家後生好難買樓 見個仔就結婚幫佢首期等佢地兩公婆自己供

同d狗鐵職員一樣，唔係話拎大提琴符合港鐵附例，根本就係選擇性執法嘅問題，水貨客大大架車就撒手擰頭話冇辦法，學生妹就捉住話唔俾搭地鐵。

大陸假乞衣叫佢走就算，大媽唱歌唔撚理，阿婆執紙皮汽水罐唔小心跌咗就話檢控

最後一句屌你老母狗鐵職員食環狗，專蝦香港人

到時蘋果就會寫
阿sir徇私枉法

大把正義撚話食環狗恰尻個阿伯

1823打唔撚通架屌上次打去問import instrument 個D野打左成個鐘都無人聽

唔反對你拉人，但唔該一視同仁
大把南亞狗擺地灘又扮盲

睇下幾多人正評呢種留言就知某d連登仔淨係死掙把口 鳩叫要民主 將平時積怨洩落無關係既人度 以偏蓋全 唔洗思考 真係好低質

南亞人擺檔又唔拉？

食屎啦你 人你老母情呀
呢班撚屌霸黎哂條行人路

拉得好

成日執垃圾放係街賣

成條街冇左三分二

唔你你屋企樓下阻街你實講風涼話

咁支持我就叫班仆街擺係太古城 美孚

睇下你地支唔支持

你做過政府未？
公園捉棋呀伯全部非法聚賭喇咁
為反而反

如果件事係發生喺六七年前
個風向應該會個個屌食環
但而家個個都仇老
見到個當年人上咗年紀就先入為主屌咗先

以前真係會可憐呀伯
但自從個仆街呀婆拎垃圾桶燒雞去賣
話自己整之後
已經覺得抵撚死

呀伯可能無辜
怪就怪你D老友記

食環係最狗閪嘅政府部門，沒有之一

即係拉定唔拉??